<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"><channel><title>Desarrollo y diseño web Blog</title><description>Blog enfocado en diseño web, performance, UI UX, tutoriales, noticias y tendencias en el área del diseño y la programación en JavaScript o frameworks como React, Astro entre otros.</description><link>https://example.com/</link><item><title>Crea shortcuts para tu PowerShell</title><link>https://example.com/blog/creashortcutsparatupowershell/</link><guid isPermaLink="true">https://example.com/blog/creashortcutsparatupowershell/</guid><description>Mejora tu eficiencia al momento de navegar y escribir en la terminal de Windows, utilizando la shell que más te guste, ya que sea el PowerShell u otra, solo necesitaremos instalar Windows terminal de la Microsoft Store.</description><pubDate>Tue, 15 Nov 2022 05:00:00 GMT</pubDate><author>Carlos Segura</author></item><item><title>Cambia el formato de tus archivos con ffmpeg</title><link>https://example.com/blog/cambiaelformatodetusarchivosconffmpeg/</link><guid isPermaLink="true">https://example.com/blog/cambiaelformatodetusarchivosconffmpeg/</guid><description>Mejora tu eficiencia al momento de navegar y escribir en la terminal de Windows, utilizando la shell que más te guste, ya que sea el PowerShell u otra, solo necesitaremos instalar Windows terminal de la Microsoft Store.</description><pubDate>Tue, 22 Nov 2022 05:00:00 GMT</pubDate><author>Carlos Segura</author></item><item><title>El diseño web en el 2023: tendencias que impactarán la forma en que navegamos</title><link>https://example.com/blog/eldise%C3%B1owebenel2023-tendenciasqueimpactaranlaformaenquenavegamos/</link><guid isPermaLink="true">https://example.com/blog/eldise%C3%B1owebenel2023-tendenciasqueimpactaranlaformaenquenavegamos/</guid><description>Descubre las tendencias más innovadoras en el diseño web para 2023 con las nuevas herramientas generativas, diseños e interfaces minimalistas, accesibilidad y mucho más. Accesibilidad, experiencia de usuario, navegación y tecnologías en un solo artículo.</description><pubDate>Wed, 01 Feb 2023 05:00:00 GMT</pubDate><author>Carlos Segura</author></item><item><title>Winget: Instala programas en Windows de forma rápida y sencilla</title><link>https://example.com/blog/winget-instala-programasenwindowsdeformarapidaysencilla/</link><guid isPermaLink="true">https://example.com/blog/winget-instala-programasenwindowsdeformarapidaysencilla/</guid><description>Winget es una herramienta de línea de comadnos que te permite instalar y administrar programas de manera eficiente en Windows. Con Winget, puedes ver una lista completa de todos los paquetes disponibles y filtrarlos para encontrar el que estás buscando, ver información detallada sobre un paquete específico y actualizar todos tus paquetes de manera sencilla.</description><pubDate>Sun, 05 Feb 2023 05:00:00 GMT</pubDate><author>Carlos Segura</author></item><item><title>Galileo AI: la inteligencia artificial que crea interfaces web</title><link>https://example.com/blog/galileoai_lainteligenciaartificialquecreainterfacesweb/</link><guid isPermaLink="true">https://example.com/blog/galileoai_lainteligenciaartificialquecreainterfacesweb/</guid><description>Galileo AI, una plataforma de inteligencia artificial que automatiza el proceso de diseño de interfaces web. Esta herramienta permite a las empresas mejorar la eficiencia en la creación de interfaces de usuario y brindar una experiencia mejorada al usuario en sus sitios web.</description><pubDate>Sun, 19 Feb 2023 05:00:00 GMT</pubDate><author>Carlos Segura</author></item></channel></rss>